其實由梁天琦被DQ開始，立法會已經選黎都無用

泛民死攬議席唔總辭

dq 4都淨係識講民主黑暗一日唔敢總辭已經知冇得救

釋法DQ
+埋修改議事規則
泛民係立法會仲有咩存在價值？！

就係要你地死條心

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

正常有腦都知
不過仲有無人肯去理咁解je

又唔係咁講 應該話由果日開始玩肇著紅旗打紅旗先岩
可惜全部都呃飯食

後知後覺

一係做順民
一係儲錢/搵機會走人

所以dq宣誓之後已經決定一票都唔投

拆關口 一國一制 玩真焦土